有沒人已買定防病毒面具

機場倫冚埋, 大爆發己不遠